召喚 和理非 左膠 有任務俾你地

我知有一部份既同路人係唔讚成私了
甚至見到有人打人到覺得應該要揾popo 幫手

先唔講我認唔認同你
但依家警開左10條熱線出來俾你地whatsapp 用來報料
麻煩你地超合作咁所有藍絲 打人 刑毀 冒警 警暴 既片同相交俾警
佢做野就唔會架喇 但用來dilute 佢既資訊都有用

你地唔肯勇因為有包袱
依家要你合法合作咁保蘐一班係前線為你出力既手足你都唔肯?

自推